呢條女對髀好似幾多汁

一定要咬佢大髀同奶佢大髀內側汗

睇唔到喎老細

樓主弱智

又會咁失策

樓主正傻西老母雞

有無必要咁講野

有必要

我對人唔對事

推

無法播放影片

型呀甩清

咁一定有誤會

系

唔係幾認同

麻麻地

Heejin hyunjin

今日只做一件事 支持醫護罷工！全面封關！